有冇巴絲準備去俄羅斯？

黎緊 3月去俄羅斯，俄佬而家唔批強國旅行團免簽證，但係莫斯科街頭仲多唔多強國人？同埋俄佬對亞洲人點樣？之前睇新聞有個台灣交流生俾人打

本來今日去 聖彼得, 取消了
以下FB搵到
不太友善，地鐵會有異樣眼光和刻意迴避。店家會詢問從那裡來？
建議改期＋1
我們團前幾天參加的遊船今天已全面取消讓亞洲人乘坐，一般人分不清中國或台灣的，我很高興今天要回台北了

當然仲有幾日前台灣人戴口罩比俄佬打左一身果單新聞
我個人就唔想惹人歧視所以取消

你夠膽嚟就會見到一個冇哂中國遊客嘅俄羅斯
但你帶口罩啲人就會彈開幾呎同畀人問侯
一係就唔好帶口罩

......唉咁我再諗諗先，唔戴口罩真係唔得，太危險
不過戴口罩俾歧視真係冇哂心情

當地人完全唔戴?

唉俾支那玩死

咪𠹌散播病毒

單係惹當地人不安, 已經唔太好玩

D鬼佬覺得你有病先會戴口罩

1000個人有1個左右會戴嘅.....
遠東Vladivostok就真係人手一個
Moscow生活一切如常

俄羅斯旅遊業無咗中國真係食哂屎
宜家Baikal同Murmansk完全係無人地帶咁
如果你證明到自己係冇肺炎香港人, 應該有部份業者會覺得幾開心

不過俄羅斯暫時得兩個感染，都有d假，政府應該有㩒低個數，所以....唯有下次先去

睇黎證明冇事就係要唔戴口罩

原本諗住6月去,依家都要諗諗先

成個莫斯科去到邊都見到中國人.

而加仲入到境?

我25/2入境聖彼得堡，應該會如常出發，機票買咗回程，俄仔無話封香港，所以airline唔比改

三月頭去貝加爾湖，西鐵
照去 好驚封關/歧視

我都係，冇得cancel保險又唔包，決定照去，真係封關既哇
唯有認命

擔心下d支那病狗播毒好過啦
去商場食飯多到以為去咗深圳

你講緊гум商場？我淨係見到啲中國人食雪糕咋喎.

你哋搭咩 我本身買咗s7但佢cancel咗

去泰國轉機

我黎緊飛芬蘭先，之後先去俄羅斯

同路啊絲打，係咪坐芬航？我而家煩緊唔知俄仔入唔入到境

小心俄仔用中文試你呀！

無啦啦同你講 NI HAO

等你一應機打柒你。

我3月s7去已經被取消... 我驚你去到無遊客無tour玩多d

咪同佢講привет/здравствуйте囉,幾年前喺上海有個鬼妹同我講你好我都係答返佢hello.

3月頭會去 有冇伴?

2月14日出發

原本打算呢兩個月去貝加爾同Murmansk
但呢隻病一爆啲機票就勁貴 得支那航空嗰價正常 又唔敢搭 所以去唔到了

我最後都係cancel....保住條命算
酒店錢退唔到，蝕左3000......當買個教訓

唔係呀我KLM
如果入到芬蘭，經芬蘭再入俄羅斯應該好啲掛...

我26/2到莫斯科

想講佢地係唔撚知原來香港同支那人唔同語言 佢地多數一開口會問你係咪from China 你同佢講from Hong Kong 都冇撚用 一落車個司機同你講射射 屌 同埋講真 俄羅斯海關對華人係極不友善

未搵到料, 但建議絲打搵搵咁樣過冷河得唔得先
宜家只要係中國直飛俄羅斯嘅中國人(當然包埋香港)都要隔離14日先

而且宜家西伯利亞完全無飛機飛中國/香港, 你一定要返莫斯科出境

再搵搵資料先 隔離14日嗰段我都要帶個頭盔
但所有來自中國嘅飛機剩係飛莫斯科SVO就肯定

光頭黨

隔離14日有冇source ？
我直飛moscow 轉機去irkutsk 都要隔離14日

經首爾走，大把臺灣人都改經首爾。

本來下個星期去，但係驚咗疫情就要取消了

突然淆底，唔知香港入境俄羅斯係咪仲係免簽

我4月復活節搭s7啊

留個tg 報告下咩環境ok?
我4/3飛moscow轉機去irk

簽證policy都轉？

我1/3去irk

俄羅斯免簽本身都得14日，如果要隔離就真係cancel算

外國人覺得冇病唔應該戴口罩
盡量唔好戴啦

機票未買 但如果唔係肺炎 一早去左。依加好想3月前出發

過到去仆硬街都得。
德國大愛撚都撥屎，
俄佬喎

Fced with Taiwan朋友，應該係中國人先要，香港台灣入境都唔駛，正常入到境。不過佢係韓國入境。香港入境都唔駛，之前有個巴打都係4/2香港飛莫斯科正常出入

過過3次俄羅斯境 都覺得冇乜野喎
正常海關囉

請問巴打幾時經邊個關口出入

Vladivostok
Moscow VKO airport
St. Petersburg > Tallinn

嚟緊會喺Tallinn過st. Petersburg,好驚啲俄仔會唔識分香港同大陸passport會比人reject,巴打幾號過境架？

我係1月10啦 我個時過境都好緊張 俄羅斯出境冇事啦
通常出境都唔會多問
本身以為入歐盟 Tallinn 啲人會唔識會問好多野
結果乜都冇問 就chop左印

最緊仲緊張，最近睇有台仔一入境就on99比人隔離6日直到佢出境都唔比佢離開酒店，完全唔知發生乜事

係呢個肺炎真係好煩 你係俄羅斯啦？

未入境，又唔比改機票，好L煩

呢度啲人都話依家華人去俄羅斯有啲危險小心啲

星期日飛喇，仲未決定到點處理
去北歐完全無壓力，喺最驚入境俄羅斯

但1月個時我去 Moscow + St. Petersburg 啲人都好好
係會見你係華人望下你咁 但比較似好奇既眼光
依家可能好難講了

on9又唔見啲中亞人畀人打

睇呢度啲人講啫

唔好落單，男姦女殺

俄仔識分
因為香港有免簽中國無

見啲人遊記，好幾個被人招呼入房on99坐2粒鐘，因為本特衰護照寫住China。
我都唔明啲海關做m9，竟然唔識分

陸路可能會差少少
機場就基本上應該都無大問題

我上年格魯吉亞陸路過境阿美尼亞都係
不過無入房係不斷問我嘢不斷解釋
成部小巴全車人等我一個大半個鐘頭

其實好多國家都唔識分，尤其係冷門少少嘅關口
今次經Tallinn入，都好驚要其他人等

Narva 無事 大關口嚟
你驚巴士司機唔識唔畀你上車好過

吓，會咁嘅咩無諗過有機會死喺巴士司機手上

聽過其他國家有發生過
但Narva 呢啲關口無問題啦
一年應該有幾千個香港人咁過關

多謝巴打，聽完個人定啲，而家緊張時期，航空公司又唔比改機票，上網睇到其他人經歷，攪到勁淆

好多時都係啲巴士司機同機場地勤唔識分。

試過兩次解釋好耐

有次仲要拎份俄佬免簽嘅文件先俾我上巴士。

飛機又係，check in 話我無 visa，我明明passport 裡面已經入完兩次俄羅斯。

不過都好多年前

巴打請問邊度搵到份免簽文件

後尾再搵先知份嘢係俄羅斯領使館，出俾俄仔同佢講係免簽證去香港，唔係香港人過去免簽。

上大使館話暫停電子簽證 即係揸特衰護照入唔入到境?

得, 因為火車頭唔駛簽證

俄羅斯醫療監督咗成2萬人，有6千係中国公民

之前有條臺灣仔，由入境到出境都唔准離開酒店。

今日去，用特區護照入到境
冇咩當地人戴口罩

一落機所有人都要去做testing
佢哋搵枝棉花棒插你個鼻
同埋拎口水去做化驗

見到有大陸人放咗好多箱3M 口罩 喺機場出口😪

可唔可以講多d
下個月去諗緊取唔取消

之前睇新聞話俄佬送咗百幾個國民去零下27度嘅西伯利亞做隔離，另外有俄國女人由隔離病房偷走。

好難想像旅客會唔會送埋去隔離。

D海關有本簿仔係身check你有冇免visa
一年好多香港人陸路入境 其實唔洗驚

前年暑假跟學校d交流團去過一次
果次去咗莫斯科 聖彼得堡 克里米亞
好想再去🥺🥺🥺

莫斯科入?

3月開始，俄航 cut 班，一星期得番四班機。

2月20起 俄羅斯禁曬中國入境

包唔包香港？

咁要睇佢哋當唔當你係中國公民。

本身exchange緊
諗住三月尾去聖彼得堡
有冇巴絲知道依家入唔入到境

俄羅斯暫時禁止所有中國公民（包括香港,澳門）以旅遊、工作、教育或私人為由入境。措施由當地星期四（20號）零時起生效。

Source:RT

領事館話咗包